---
title: Creatieve technieken!
subtitle: Erg handig voor nieuwe inspiratie en inzichten!
date: 2017-09-21
---

De ochtennd begon weer met Sketch, ik vind het tot nu toe een erg handig programma! Daarna hadden we weeer met het team afgesproken. Het concept wouden we verder gaan uitdenken door samen te gaan brainstormen, hier voor hebben we gebruik gemaakt van een creatieve techniek om met ze allen naar een voorwerp te kijken en erbij op te schrijven wat we erbij denken of voelen. We zagen aan het plafond lampjes hangen en we vonden dat een goed geschikt 'object' om inspiratie uit te doen. Alles wat we bij de lampjes dachten schreef Rosa op, een van de dingen die we in de lampjes zagen was een netwerk/stelsel hier werden we erg enthousisast over en dit hebben we gebruikt voor ons concept. Dit was een erg leerzame brainstorm sessie. In de avond heb ik het dit ben ik profiel afgemaakt die we de volgende dag moesten inleveren. 